{
    "question": "Identifikadilah interaksi manusia dan lingkungan pada bacaan diatas\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>yang mana ya bang?</p><p><strong></strong></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "paman-ali-pergi-kesemarang-naik-bis-kata-bergaris-bawah-disampin-948",
            "question": "Paman ali pergi kesemarang naik bis. kata bergaris bawah disamping yang benar adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kesemarang itu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>yang seharusnya ke Semarang</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-isi-soal-inih-keunggulan-karya-yang-diapresiasikan-penulis-da-787",
            "question": "Apa isi soal inih keunggulan karya yang diapresiasikan penulis dala.tks ulusan di atas adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kelebihan si penulis </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>MAAF KALO SALAH </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pola-lantai-berkaitan-dengan-199",
            "question": "Pola lantai berkaitan dengan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>penataan pentas dan kesan penampilan</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gerak berpindah </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengapa-amanat-sebuah-puisi-di-tujukan-untuk-pembaca-dan-pendenga-108",
            "question": "Mengapa amanat sebuah puisi di tujukan untuk pembaca dan pendengar",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>amanat merupakan pesan dari penyair kepada pembaca atau pendengar setelah memahami tema bunyi dan makna dalam puisi tersebut dan disampaikan dengan cara tersirat</p><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-contoh-salam-penutup-suratkecuali-awassalam-bs-812",
            "question": "Berikut ini contoh salam penutup surat,kecuali...    A.wassalam,\r\nB.salam kami,\r\nC.salam takzim,\r\nD.salam sejahtera,\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c salam takzim</p><p></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. salam sejahtera</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-macam-macam-contoh-campuran-heterogen-145",
            "question": "Sebutkan macam-macam contoh campuran heterogen \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Contoh dari campuran heterogen adalah minyak dan air, campuran kapur dengan pasir, campuran serbuk besi dengan karbon, dan masih banyak contoh lainnya.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buku-paket-bahasa-indonesia-kelas-8-halaman-220-a-sampai-j-321",
            "question": "Buku paket bahasa indonesia kelas 8 halaman 220 a sampai j\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>apa soalnya kok gak ada soal</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-gambar-lengkapiian-organ-orgar-tumbuhan-berikut-983",
            "question": "Perhatikan gambar\r\nLengkapiian organ-orgar\r\ntumbuhan berikut!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>Tolong Gambarnya mana</p><p>Penjelasan:</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "fatamorgana-ternyata-semunamun-indahnya-tiada-terkira-patuhilah-s-565",
            "question": "Fatamorgana ternyata semunamun indahnya tiada terkira patuhilah selalu nasihat ibumu agar hidupmu tidak sengsaratelaahlah struktur penyajian bahasa pantun diatas",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tak tau saya tak tau maaf</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "urutan-lapisan-matahari-dari-inti-hingga-lapisan-terluar-adalah-753",
            "question": "Urutan lapisan matahari dari inti hingga lapisan terluar adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>inti matahari, fotosfer, kromosfer, korona</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Urutan lapisan matahari dari yang terdalam hingga terluar yakni inti - fotosfer - kromosfer - korona. </p><p></p><p>semoga bermanfaat maaf kalau salah </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}